一齊去新加坡警察Facebook 聲援「華記」

華記話一人做事一人當！
但我哋一定要聲援佢！等新加坡知道中國人唔好蝦！

你哋個個都用真AC連個icon都係黑紫荊

有noise 就得

用呢個做頭像啦

一定要煲去微博
其實cap screen 個情況令佢地做就夠

Agger

"新加坡政府立即释放华记, 否则你的中国爷爷要你后果自负"

唔好太over

Push

好心放多d 華記聚會講政治個條片啦
而家d 坡狗個個都以為我地屈
根本就證據確鑿斷哂正